有冇鄭秀文fans

最近重播刑偵，鍾意左呢首

愛情萬歲
親密關係
不拖不欠
如果你有事

跳傘
如果我們不再見
如何掉眼淚

愈數愈多好歌

反而隻新碟冇左以前個感覺

都係90s嘅歌最有味道

如何掉眼淚YY concert ver屌打其他ver

天生一半

鄭秀文d 電影歌 全部都係經典

唔係情情搭搭既又有
殺拉熱窩羅麥歐與朱麗業 , 德蘭修女果首

新歌唔錯

我搭巴士成日唱落錯車 如離開了幸福的高速路
因為成日落錯站

咁細都盪失路？我成日由你嗰頭行去橋再行去搭船

腳長真係好

趕到氣咳 因為封晒路

唔係fans，但鐘意聽佢某啲歌
如果我們不再見
交換溫柔
苦戀
放不低
小心女人
神化
親密關係

屌...打打下字間餐廳播終身美麗，有冇咁岩

冇人提煞科 其實幾好

我好多都有聽
但用電話打字慢啲懶得打